拍拖一個月會唔會送禮物？

🎁

唔好做壞規矩啦on9仔
到時受苦嘅只有你自己

我送左我自己上門🎁

有拖拍先算啦

送條德州大肉腸

兩個月整左本立體書仔比男朋友
入面仲寫左當時對佢嘅感受 一齊經歷過嘅事
佢喊到傻左